# Инвариативные задания: тема №2

## Задание №1

> 1. Развёртывание системы управления обучением.

[Moodle LMS + docker-compose](./docker-compose.yml)

Логин: `user`

Пароль: `bitnami`

![Развернутая система](./1d.png "Развернутая система")

![Развернутая система](./2d.png "Развернутая система")

## Задание №2

> 2. Создание скринкаста по развёртыванию системы управления обучением.

[Скринкаст на YouTube](https://www.youtube.com/watch?v=ozystGKRM1o)

## Задание №3

> 3. Проектирование сценария ЭУК и разработка его компонента.

![Разработанный курс](./3c.png "Разработанный курс")

![Разработанный элемент курса - SCORM пакет Политики удержания](./4s.png "Разработанный элемент курса - SCORM пакет Политики удержания")
